{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 더휴식 아늑호텔"
    },
    "text": "アヌクホテルはもともと古くて古いモーテルでした。 製品開発とインテリア改善を通じて新しい形態のコンテンツホテルに変貌しました。 客室では、映画、プレイステーション、音楽など、さまざまなコンテンツを楽しむことができます。 ロビーには体験できる空間を設けています。 親切な従業員は体系的な応対サービスを提供し、清潔さを維持します。 客室ではOTTサービスと居心地の良いホテル開発のゴイゴイ寝具類とアメニティをご体験いただけます。 未成年者や人数を超える場合、入室が制限されます。 連泊利用時に追加料金があり、チェックアウト時にネットフリックスと無料Wi-FIをご利用いただけます。 無人システムで便利に入室でき、専門アメニティと部屋のレンタル品目を提供しています。 オンシーズンや特定日、祝日は料金が変動する場合があり、払い戻し規定によって一定費用が控除されたり払い戻しが制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アヌクホテルはどのような変化を遂げましたか？",
            "answer": "アヌクホテルは製品開発とインテリア改善を通じて新しい形態のコンテンツホテルに変貌しました。"
        },
        {
            "question": "客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室では映画、プレイステーション、音楽など、さまざまなコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような空間がありますか？",
            "answer": "ロビーには体験できる空間が設けられています。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "従業員は体系的な応対サービスを提供し、清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何のサービスとアメニティを提供していますか？",
            "answer": "客室ではOTTサービスと居心地の良いホテル開発のゴイゴイ寝具類とアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数を超える場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者や人数を超える場合、入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊利用時には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "チェックアウト時にはネットフリックスと無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなシステムで入室できますか？",
            "answer": "入室は無人システムで便利にできます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金に関して教えてください。",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しに関する規定はありますか？",
            "answer": "払い戻しに関する規定によって一定費用が控除されたり払い戻しの制限がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 435
    }
}